林鄭主動向習提出要DQ泛民四人，然後14件副國級被制裁、全家都受影響，林鄭算唔算成功攬炒左呢14件？

成個共產黨係咪欠撚左林鄭一個女人？

14件：
又係你話要dq人
點解變左dq我d錢
哭撚左

港獨之母 名不虛傳

Sorry,14頭先啱

聽講林鄭擅長專搞鳩自己上司，大家見識過牠的威力了

下一次就到栗戰輸牠女兒喺香港大把資金

柒婆會唔會被自殺架

下一步777一定加大力度搞，之後就輪到正國級俾人制裁架喇

技術討論，咁佢算唔算危害左玻璃安全，已損害玻璃利益

條八婆真係剋死上司命

14人：屌你老母

如果真係777主動提出就抵佢死
如果777係食死貓上面就更抵死

影響到牠們喺外國風流快活既乖孫，真係多謝晒林鄭

就到最終boss

要比藍絲睇

習衰好色又好勝，牠喺共產黨入面既政敵一定有位入

真手足
RESPECT

賤婦手足來

玩到習大大同成個中共頭暈暈，小習習仲傻到當佢係寶

你認真啲望吓佢嘅履歷你就知道佢搞咩上位㗎啦

下次再制裁應該就係維尼，依家比個警告先

唔怪得特區政府要出聲明
仲心諗人大被制裁關特區政府撚事

咁咪好快做國家主席

加速司配加速天后,天下絶配.

DLLM,舉下手都制裁

係攬炒呢方面鄭月娥真係第一

董建華、曾蔭權、梁振英。。。
之後

驚條撚
曉以國家大義

689都係俾佢背後插過先咁撚憎佢咋嘛 你唔見689有咁憎第二條舊靚㗎喎

剋上司格勁到

真相冇咩人知
之前又吹到上面睇住泛民拉布激鬼氣就玩DQ
點都好都係佢地既事
理得佢死

其實大家心知肚明柒婆根本冇可能叫得郁班人大常委做野

有名你叫攬炒之母

林鄭係源頭呀，唔出聲明安撫14件既家人咩？

攬炒之母

對外梗係講柒婆propose 啦
但佢延遲施政報告個下已經知其實支那落左order 睇美國大選做野

777成功將美軍帶到中南海門口

最叻內鬥，同佢頂頭老細一樣

佢d老細無好下場，專黑老細，佢真危害國家安全！

完左呢屆五馬分屍都唔掂

1名正部級幹部砌低14名副國級幹部

如果個14個領導人喺美國有好多資產，依家點諗林鄭呢？

曲直難分

肯定算

阿習呢個阿嬸屌得貴

其他國家都唔知走得去邊
全部匯番大陸仲危險

劏豬櫈？ 咁習大大咪好危險？

林鄭好波

等下年先 DQ 都未遲
睇下美國情勢點先
唔爭在果一陣
唔明柒婆急乜

算

林鄭主動一年搞一單柒野出黎加速世界反共

喺維尼眼中香港係時候玩完
至於點玩完由得柒婆發揮

認唔認同柒婆做法都唔重要
柒婆只係一隻毫無感情嘅棋子

好似動漫啲廢柴手下咁不斷邀功
到某個時候個大佬就一嘢踢佢埋牆

黨多得佢唔少

終極25

政界奇葩

你估攬炒之母廢㗎
人地咩都考第一

咁樣害到14個收成期嘅美元 好大家族，真係慘絕人寰！

殺敵一百自損三千呢樣嘢冇人可以同柒婆爭第一

Korean Fish

係就快啦

14人: 俺是耕田的

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
你唔撚到 快啲返去檢討
你渣 你差 你老婆丟曬你架
你呢亭人正一陀衰家

LMF真係企得好前

證明林生條命一係硬過石敢當
一係一路俾佢當下人

牠反社會人格

手足黎

好勁, 炒哂泛民勁過武則天

暗黑兵法

薯片佬算唔算

懵董、傻英就算無能都最少識政治倫理，唔會搞到上司核心利益，要上司擦屁股，

而林鄭又唔識政治，又要好勝，最大獲係專搞到上司雞毛鴨血，仲要為其換M巾

去禮賓府攞返佢d cash走

咪傻啦你，習近平癖好你唔知啫

四五千蚊都慳返

大陸人唔識香港一個Term「高分低能」

攬炒之母個朵你估流㗎 仲未計專克老頂嘅職場黑寡婦嘅屬性加成添呀

裁來裁去都係中國人

林酋報仇大過天

成場戰役就係輸7婆，可寫入世界史

攬炒埋自己上司
攬炒之母唔喺浪得虛名

14人: 仆你個街林鄭

689

正常銀行冇得轉過去。
轉番去"祖國"又咁啱"祖國"冇錢

支持林鄭終身連任

邊個叫人大任命泛民？
邊個叫人大DQ?

呢樣真

明明一開始人大已經講到明唔處理DQ問題

你㐂擺明玩鳩屎煎餅

由佢上任已經係咁, 大大仲係咁攬佢

係外國班仔女問：老豆，錢呢？無晒啦！
老豆：諗緊辦法啦！依家點匯錢呀！

689邊有憎薯片
689係睇唔起薯片

777
呢單即係擺佢老細上台

呢班友一定係天文數字，果度都唔知夠唔夠佢哋洗一日既錢

原來林鄭係臥底 攬炒

報仇啦屌

林鄭手足

14隻心諗：屌 俾個西女人冼鳩佢

左

年年考第一
攬抄攞第一

又多14位手足屌柒婆

林鄭害撚死班中共高官
應該要制裁林鄭

林鄭根本上做埋習習個位

攬炒之母果然名不虛傳

個議員被人凍結都公佈下凍左幾錢

可唔可以報下呢十幾個為人民服務既官員比美國凍左幾錢呀？

林鄭用心良苦

驚閪
我共有九千萬黨員
損嗰三千有如浮雲

美國特務

毒過黑寡婦, 痴埋d都死

一個累全家

抗議點解咁少支那狗被人制裁？

比美帝制裁先係對黨既忠誠，點解得十幾隻？點解其他支那狗無份？係咁應該同一陣線自己申請制裁

改名叫白卡平，定雜敗敗好？

林鄭: 精神既!

靜啦 你唔講 我唔講 邊個知

好似係美國？

再世江青

6個月後會知

欽佩欽佩欽佩

攬炒完自己啲𡃁唔夠

攬炒之母非浪得虛名

林奠害人精黎

真相係點已經唔重要
但鏡頭之下林奠點都係始作俑者

捉鬼777

之前制裁港共班人，支那都冇咁多嘢講，今次應該中咗某大官嘅後備金庫之一，所以反應先大。

柒婆立大功

14: 賠錢呀柒婆

就喺當初睇小香港，以為可以用返土匪思維就求9奇搵個高分低能嘅人做特首；以為有14億人就可以數字上搞得掂得個7百萬人。嗰14副委員長發夢都估唔到因為一個小香港可以搞到榜上有名要現金出糧，而且陸續有嚟。

佢條命應該係剋夫命 專剋上司/老公
佢老公長期同佢分開 所以化解左 但做佢上司果啲就

只要trump上訴得直坐正後就有花生食
宜家仲心存希望捱住等拜登上台

真正講千倍奉還嘅人：林鄭

習總肯定有痛腳係身先唔炒林鄭

中共再唔放棄哩個女人
分分鐘會賠上成個江山

香港已經示範咗次

林鄭條仆街、收撚咗英國錢分化我地藍營

所以要佢keep住做，要共匪永不超身

*永不超生

再唔停就高層

佢退休之後大撚獲，移民唔到，留係大陸肯撚定死9梗

美國如果公佈埋果14人係外地有幾多身家就好

林奠係港英餘孽

Twitter 要人

689 同777有咩仇厚？

嗰14件一定憎死林鄭

推晒所有衰野俾777姐
而家中央都盤算緊港漂黨
咪搵777食晒啲獲，之後換個全新嘅上去

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

林奠八字專剋老細
今次剋夠14個

習大上場 唔信風水命理 好多國師都要出返黎搵食

功臣呀 屌佢老母

777又成功拉上司落馬

幾時到佛地魔？

DQ 4人 》即時影響
制裁14人 》唔知幾時至實質影響

其實如果美國制裁共產黨高層
喺支那啲銀行敢唔敢跟制裁唔做共產黨高層啲生意？

林鄭好黃

下次唔問，仲死得快

深謀遠慮 做得好

唔會制裁維尼，個遊戲就變咗整個國家對抗戰，因為支那冇人會違返習帝意旨，銀行一定唔會唔會理個制裁令，所以就係直接脫勾，即係迫所有支那人企係習帝到。

但搞下啲中上級官員，俾習帝選擇跟唔跟美國制裁指示，習帝唔會為幾個官員全面反面。

咁就其實係教育緊中國人/中國官員，邊個先係大佬，邊個個保你。
你有錢係外國，都可令你無晒，永久住支那

手足

剋死d上司 同上司攬炒

希望記者會上既問題有樓主一樣水準, 可以問得咁好.

鄭月娥幾時入党?

林鄭不嬲出名剋死老細
全政府都知

有前科

又幫國家添亂

推

越炒越高級，下至二打六警司仔，上至副國級

全家既光榮黎

其實柒婆先係最強攬炒派
如果有機會收到共產黨皮
柒婆一定功不可沒

林鄭之前訪問咪話："現時已經回復信心"，中央官員？邊位？全盛時期的林鄭，一個都唔放在眼內啦，我為我的特首感到驕傲

依條毒婦專係克鳩維尼

點解冇雙譚!

仲未計民建聯工聯會

人地14件副國級, 雙譚呢D垃圾唔好理啦

樓主你做記者好過啦
家下班記者都問唔出你嘅問題

共產黨員；責任全在娥方

隻賤種曱甴乸
剋主命

林鄭可能會話：呢14位領導對被制裁感到光榮

自從出咗制栽名單 689少左出聲

事情其實只係借柒鵝過橋要佢食死貓。

呢個真

如果傻英被制裁，傻英個寶貝女唔屌柒佢老豆我跟佢姓

你大民大會堂坐邊個位？ 事實

笑能左。。。好能大腥笑

專剋上司

十四條咁辛苦貪埋貪埋搬曬去老美，宜家要搬返來中國，

十四：想死

其實當初延任立會議員時根據早前選舉主任嘅DQ決定，話佢哋唔能夠過渡，個 impact 反而冇咁大，冇咁引人注目。

係都要過渡咗然後再另行開一次會DQ佢哋，驚死唔夠高姿態，結果就求仁得仁，真係憨居無極限。

梁振英 全國政協副主席

延任又係777叫中共出手
中共叫777自己搞店個4個
點知777話搞唔店wo
都係叫中共出手
而家比人制裁
成件事都係佢一個人做搞出黎
真係
前無古人
後無來者

原來777 係手足

點解要搞鳩我個收成期

林鄭加油

滅雜種統一夢

繼續制裁

啱，共產黨無官不貪，越高級貪得越多，呢次俾林鄭一獲搞掂

雜小兒其中一頭頭馬今次領晒林鄭野

加速主義好！

專克上司

依14隻狗諗都無諗過有份
連轉走d錢時間都無

支共DQ四個人因為嬲鳩佢地出外遊說制裁，點知DQ完14件副國級全中回力鏢🪃，早知唔出聲咪冇事囉，貪咗成世人臨尾香！，

中共好似仲未回應

衰鬼你又啱喎，變相牠們求仁得仁

搞咁多野原來最後得償所願

叫春瑩回應左

最叻今次

正常放得係五眼歐盟國家啲銀行戶口都

瑞士

睇埋落去啦，好戲而家先開始